專偷 朋友 將手機放入褲袋拎走可欣無怕醜 係偷機之後

專偷 朋友
將手機放入褲袋拎走
可欣無怕醜 係偷機之後
事主覺得谷氣就上網批鬥

本想拍片將你挑逗,
但結果出嚟真係好撚醜,

我大膽要求 你可高抬貴手
部機其實係我老豆
我點知 你地會咁白痴
竟然話我知
你用緊嘅手機係乜野牌子
OOOMG U SO UGLY
下次出機真係咪撚開口比我知

開錯台,返嚟呢個po先係,sor